有無人控制唔到情緒？

會無啦啦喊，好失落，咩都唔想做
好容易嬲同失控
心入面成日自責，覺得今日搞成咁都係我自己問題
成日有把聲係到踩自己
好辛苦
其實係咪應該睇醫生？

絕對要！

老柒講，你最好搵野做下，例如做運動，sit up又好，乜都好，增加多巴胺，令都個人開心的，出去吸多的新鮮空氣，飲多的水同食生果都有幫助。一個禮拜過去，仲係咁，你可能患上抑鬱症

抑鬱症

聽到聲可能係嚴重嗰隻

快啲睇醫生

多謝樓上的巴打們
其實我都有做下運動，但內心總係好似有嘢un住，
做完都係好沮喪好易喊
打算同男朋友講分手 因為覺得自己係到害緊人，
成日好易失控，上一秒笑下一秒喊，再下一秒就發脾氣，佢同我講「對住你，唔知我做咩先叫啱」
我好想控制到自己，但一嬲就好似點著咗咁
覺得自己好無用

成日一嬲就失晒理智，一醒返就發現打爛好多野，衫都爛撚埋，得返條褲

有無諗過咩原因令到你咁？
例如 工作學業感情個啲
利申 我有時都會

唔記得發生過咩？

從小身體都唔好，有d小毛病咁，人地睇覺得無咩大不了，不過對我黎講係一種折磨 到而家都食緊西藥，可能因為咁，由細到大生活都唔太開心
你係因為咩原因呀？

bio 人可唔可以解釋吓

Hmm都係因為感情同學業
自己無咩興趣又無依靠 個人成日好頹
我依排都病緊 不停食西葯 食到個人溫溫登登其實真係好慘
有無話可以睇中醫 調理下個身體？
利申未睇過